其實大家係唔係放棄左香港同之前犧牲既手捉定接受現實向中國投降呀,做個無風險既聯署簽戰事姐

成個星期都只係得1100人
完成一個聯署都咁困難

唔該大家

唔好放棄呀

幫手FACEBOOK WHATSAPP CALL人LIKE

推左咁耐都只係有千多人未放棄

要自推X4
好失望